香港政府呼籲以後買野比1/5價錢就當比左

返工返20%時間
搭車比20%錢
買野消費比20%錢
做野做20%(雖然香港政府一直以黎都係咁)
借錢還20%
找20%卡數